齊齊投訴TVB~

如果想投訴，可以投訴這個"贊助", 因為跟據電訊管理局：電視通用業務守則-節目標準，第9章7.(f) 凡報道本地或國際新聞的真正新聞節日，不得接受贊助。 ... 但因為小弟無時間搞，所以睇吓有識之仕幫手寫啲嘢投訴，再forward 俾大家。😆

OFCA 通訊事務管理局

自推

我無嘢講